---
layout: home
permalink: /
---

# Веган

Веган записки. Рецепты.

# Important

* B12 - важный витамин, должен быть частью диеты. Источник: Молоко (2 стакана в день).
* Протеины - 9 незаменимых аминокислот, должны быть частью диеты. Источник: соя (300 г в день) или геркулес + горох (300г в день) или 5 саканов молока в день.
* Жирные кислоты. Источник: грецкий орех (2 ореха в день) или рыба, подсолнечное масло (1 ложка в день)
* Минералы и витамины -- другие каши, овощи ежедневно.
